尋龍珠阿樂打柴像位置

請問有冇巴打知呢個像係邊度? 只知應係內地

垃圾

search過雪諾，雷諾滑雪場都搵唔到啦